「你爽完就不理我了」 妻子發現情色對話訴請離婚

桃園市陳姓男子2年多前和妻子失合，後來有了小三，常不回家，妻子發現與情婦出遊和親密接觸的照片，氣得訴請離婚。

法院審理時，陳妻提出丈夫和一名女子的親密對話，包括女方「那一晚我被妳征服了、好懷念、還想... 」，陳男：「你配合度很高、我隨傳隨到」。女「我高潮時很敏感」，後疑因陳姓男子幾天沒連絡，女方傳「你爽完就不理我了？為何5天己讀不回」，陳回「別想太多、很想妳、要跟你到老」等。

陳姓男子否認外遇，聲稱和對方只是普通朋友，對話是在閒聊，沒有不可告人之事，法官認為雖然無法證明2人通姦，但露骨的對話已逾越一般交友的分際，且陳數度對妻家暴，以婚姻破綻難以回復判准離婚。

所

以

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

助攻：🇭🇺華杜斯(傑志)
入球：🇧🇷盧卡斯(傑志) 2'

所.亂